戲院惡行收集區！

其實睇一套好戲的話，坐係隔離個個都要有基本素質先得，如果唔係幾好既戲都會被破壞😡

尋晚去左睇套戲，其實套戲係幾好既，但係坐我隔離嗰個真係好影響，一開始喺度食薯片勁大聲，食完之後跟住就喺度摷野，摷到勁大聲，原來係搵牙籤。最頂唔順係條友成晚係度er胃氣，隔1分鐘一次，肆無忌憚仲要有曬拍子，真係毀咗套戲同我嗰百幾蚊。

大家有無共鳴？定覺得係我太容易受影響？收集下意見